# Лушчее враг хороего

Конечно это неполноценный продукт. 
Конечно много что можно и стоит переделать, изначальна задача поставлена достаточно вольно, по этому предоставляю вольное решение удовлетворяющее требованим задачи.

Конечно нуно бы добавить тесты. Да и архитектуру фронта проработать можно, но вы же понимаете что всё это время. Да и архитектура бека не обрисована вовсе и проект написан буквально как это написано в справочной информации к ларавель.

В общем,жду ваши вопросы и пожелания. При необходимости можете уточнить требования - я внесу правки.
